覺唔覺TB係一個好奇怪既物種

今日番工遇到一個客
我就同佢講：先生想要咩野？
個客就西我面答我：我係小姐你係唔係特登叫錯架咁都睇唔出

頂你剪到成個勁短既油頭戴眼鏡著MK老西我點睇得出你男定女
定係你額頭寫住我係女先

正評：TB又要扮到成個男人咁但又唔俾人叫先生
負評：人地就算點著你都要睇得出佢有冇J

topic 好，但投你老母票咩

TB剪頭髮有加乘 剛柔並重
不過永遠只會叫佢地英文名
先生定小姐唔夠膽講

一定嗌小姐
最多認錯乸型系女
但冇理由將呢D奇怪物種視為同類（I.e. 男人）

我今日見到既同男真係冇分別
皮膚算黑同埋聲都沉

系你老母

一句冇撚用 收曬所有TB皮

又投 投完係咪可以屌你老母？

叫佢小姐又好似唔撚尊重
叫佢先生佢又依依哦哦

屌你個老母tb撚根本唔應該存在死撚哂佢啦

好撚on9
又要扮男人，叫你先生又嬲鳩

呢D未算最黑人憎啦
有種TB最撚鍾意踩低男性
郁D就笑鳩你成個女人/乸型
諗住以為咁樣講自己就會好MAN咁
屌你老味
自己唔想畀人性別定型但係自己又定鳩型人地
對TB冇乜好感好多時都係因為呢D自相矛盾既仆街

叫姐姐

我都遇過真係分唔到男定女 好彩最尾撞啱

大大聲同佢講:你條仆街你陰我

個tb係咪戴白色／橙色眼鏡加勁浮誇嘅戒指 之後著短褲加legging加大舊鞋?

利申：之前返工都識咗個三十幾歲tb 個人勁撚仆街 同你形容又一樣

求相認

之前叫錯個客做先生
佢一開聲我就知仆街

同楊愛緊個look一樣 除左個頭